[元朗之星跳出世界] 五月九日沙田泥草混合十場賽日討論區II

賭波贏馬本買老母節禮物

我係奧書爾就買承你所願呢D意頭馬開糊先

?

..

9/5 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期五下午10點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R6 福逸 (烽煙)
R8 烽煙四喜 (福逸)
R8 鷹雄 (寶高)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如鷹雄會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

二郎放甩3個馬位，贏緊啦，周俊樂贏出在港第一場頭馬！

Lm

邊忽意頭

晉神，連利福將邊有人爭呀
@正叔

lm

屌你老母

狄狄仔last W

聽日咪知

晉神上次啡格跑第幾？

聽日全世界都直播就係冇即場
屌啦聲

？

佢好似失撚咗控咁

聽晚又韓假 澳門馬 又要精選 忙到

笑撚死

WP9搵金剛威跑育馬者草地一哩以為食硬
點知電腦搵隻海都之星過黎屈我

小鎮風情 范高爾就話啫

海都之星一哩都有得惡?

揀好邊隻未

隻驚入面金剛威係唔夠海都之星快
佢路程仲要係1600-2400都啱

我專一

我鄭C跑道1200好撚FIT
2W 1第4 1第6 1輸

金剛威咁廢

有冇再舊啲的馬用
之前玩隻手機驚有得用尼真斯基配種

福蛇SQ LC執幾多

隻驚1991年開始
最舊可以用美麗天性過去袋鼠村屈G1
再過多一兩年買亞瑪遜

睇書要靜on lun 9

bogo蛇專業9upper

聖靈之都又來

反莫雷拉大聯盟

去咗老撾旅行覺得點呀覓腸

反何良大聯盟

一世唔去老撾

浩勝系聽日重槌

【最多8人】馬主好消息 周末起有頭馬相影！

5月9日沙田日賽的特別安排

香港賽馬會(本會)宣佈已獲政府准許，在符合若干條件的情況下可於5月9日、5月13日、5月17日及5月20日舉行賽事。根據該等條件，本會宣佈於5月9日舉行的沙田日賽將有以下特別安排︰

1. 除練馬師、騎師、相關職員及董事外，將容許已預先訂座並獲本會核准的馬主、 遴選會員及同行賓客進入馬場。所有人士在入場前須填寫健康申報表及接受體溫檢查，並須在場內佩戴外科口罩。任何於賽馬日前14天內曾前往外地的人士不會獲許入場。

2. 為符合政府所訂明，在馬匹亮相圈內聚集群組的條件，馬匹亮相圈僅會容許每匹參賽馬匹的馬主與賓客合共最多四人，連同相關馬匹的練馬師、騎師及助理練馬師進入。馬匹亮相圈內將實施特別措施，以確保馬匹亮相圈內每個人群之間最少有1.5米的社交距離。

3. 除於各場賽事後在凱旋門為頭馬馬匹及馬主拍照外，馬場內不會進行任何慶祝安排或儀式。在為頭馬馬匹及馬主拍照時，每次只會容許連同練馬師、騎師及一名馬房員工在內最多八人。

4. 馬場內餐飲設施的營運將全面遵守食物及衞生局局長就餐飲業務發出的各項要求。例如，每張餐桌只會容納不多於八人同坐，以及桌子之間最少有1.5米距離。

於5月9日的賽事期間，沙田馬場將開放以下設施︰馬主廂房一樓、馬主廂房三樓、馬主廂房六樓、七樓董事廂房、七樓遴選會員廂房、二樓會員私用廂房。第二座看台停車場也將開放。

全港所有場外投注處繼續暫停投注服務；電話投注熱線包括1881、1882、1883、1884、1885、1887、1889、「優越」紅卡及各快線將提供有限度服務。顧客亦可繼續使用本會的流動應用程式、Racing Touch、網上投注區或1886電話投注自動服務系統進行投注，並可透過流動應用程式利用轉數快、易辦事即時轉賬服務或繳費靈及網上銀行的銀行繳付賬單服務來存款。

Bogo snake可以拉頭馬啦

又陰啲陰啲導人用轉數快

走寶啦 拉少兩次頭馬

女朋友係貓

男朋友係拉

做乜失控

20/5打孖一齊拉

@Bogo 醒臣5月24 or 5月31?

新力寶 * 1 辣臣 2

On9

31 la

周sir一黎就4 win
點好意思啊

失控要靜

有無人一齊成立個 雷拉再出發大聯盟？

好撚嘔心

星期六 雷拉少過3場我認佢做契哥

同佢勢不兩立

柒撚到 乜鳩雷拉再出發

雷拉苦主大聯盟正式成立

Gchi

牙康臨尾偷笑

承你所願

腎仔呀康又燒黃紙

同欄主圓燒黃紙

又黎

想賭

波SIR 都鐘意大奶

成班都幪頭入閘

你同o仔慢慢入閘啦

屌你老母一出即睇

跑馬前2晚睇早著
前1晚睇膽識
基本啦

戒撚咗賭
ANYONE GUN?

好似睇寶高成日屌9必蛇老母咁頂癮

蕾拉屌打貓蛇個幾件啦

訓醒未呀

膽識睇班傻鳩比燈料

你迷個幾件全部都要蒙頭入閘

今次我撐你喇poli

痴撚線
我老婆林莎點輸

膽識浪費時間

我冇wo

寶高咩人都屌架啦

蒙頭入閘

包括你

呢幾日屌少左必蛇

nmsl

睇下莎拉有幾膠
同
同埋牙佳雖然燈不過講野幾搞笑

早著就牙康賢仔幾有火花， 都好睇

牙佳講嘢搞笑

佢有咁鬧過你咩？

幾季冇睇膽識
讀書讀到on99咁

你似食撚咗屎wor
林莎都蒙頭入閘

橙

書蛇

剩係睇早著

膽識三條撚樣無撚用

Same road

馬會賽馬日loop膽識

星期六又逼近

Loop你好過

死傻西來

太低級
食開好野

心靈投注
入咗$500

我屌你老母啊

挽留

Gchi睇書蛇

ho ball

書蛇gogogo

佢已經唔係以前既睇x

書書大戰

屌你老母 友誼至好？

if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??

陳蛇咁撚小器 肯定會睇唔過眼搞事

貓蛇貼圖未
好悶
不過唔好貼觀塘企街級數

噫！無中文耶？
吾欲侵汝母之陰

何七汝欲當乎？

欲隻身而戰則來

吾擊汝，汝可知？

吾力甚有力

必毀汝此巫之子

邊到有咁多圖
傾馬算啦 不過星期六啲馬又係鳩

皇者芯聲d對手好撚廢
有d分頭既真係一棍算

無乜興趣呢組
諗緊天天精彩

確定，i 嚴重
y u i 說笑我
y u 笑 laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh

好撚突發
陳蛇又出ig story

啤酒園見 不了
寧願買潘妖

你暗底係咪GAY架
有女唔留意 留意陳蛇

cap圖
冇興趣禁入去睇

就係要佢啤酒園 由佢衝

四重彩買指定第4嘉喜旺算啦

屌 拎撚左啲錢出黎 狗會聽日唔開點撚樣賭球呀

單挑禁樣買就跑第5咖啦

頭場應該係狄狄仔收山作

墮馬收山？

埋齋馬

連狄狄仔都唔撈 平時搵吳嘉晉同佢騎啲馬邊個肯騎

牙東 毒男 世二

陳蛇成撚日冇工開 幫手減分啦

陳蛇

我陳咁正 唔留意佢留意邊個

牙東有實力馬都有得鬥下
反而楊明綸已經慢慢變成狗餅專員

見佢無晒鬥志咁，其實好多時手馬唔係咁衰

講真唔搞轉帳pps 要入錢係咪要去馬場入

新手留名

exactly，佢係急速退步
佢而家係靠容狗比馬撐住
最重要係睇佢推騎同落鞭毫無節奏
泥水亂打得來都叫有力，楊明綸係冇力

你老婆最近還好嗎

認真答 好似馬場都冇開

林莎好撚正

點忍直頭想就地正法

唔係話非賽馬日 兩個馬場都會開放咩？

真
佢啲騎姿本身就好撚柒下 打鞭又係無力 推騎打鞭無節奏
其實楠仔跑馬真係OK 可惜無支持 一係好少少既馬就抽外檔

叫我星期日煮飯食
因為老母節佢大撚哂喎

林莎真係堅正
佢個fd元元早過佢上電視 果陣啲人都丁元元
林莎一出黎 同元元同類型 大波55身 但個樣屌打元元成條街

有一期泊左告仔碼頭騎馬幾有心機
不過無耐又被人棄用左

屌
講咁撚耐都冇人貼陳蛇ig story

元元少少包包面 行可愛路線
我老婆個樣係有些少貴氣

元元有個孖生細妹一撚樣樣
可以扑孖女

包包面先正

牙楠慘啦 又係比師傅遺棄
even有啲馬佢騎得好 都無得再跑 到人地跑殘曬先搵返佢 最佳例子 悅目星光

黑夜之子

講近少少，電訊火箭，一路欖下欖下隻馬根本有
但佢騎到片左片右，果幾下濕鳩鞭又食唔到落隻馬度
反而狄狄仔隻紅旺都算騎得有板有眼

台綜三大波妹

右邊兩個計樣簡直處刑緊元元

屌你 仲記得
曾經可時我最愛既黑夜之子
專贏谷草

我老婆正撚到癲
元元真係一鬥落去 輸咗

急不及待想要贏錢了

佢都幫呢系馬整個2W
記得馬主都讚過佢 幾鍾意佢

傷完之後

好撚chill

講樣林莎>元元>熊熊
講波熊熊>元元>林莎

加陣又傷 好似骨折
佢季季都傷
不過騎多兩三年早啲跟石哥仲好
兩師徒個樣真係夠老實

其實萬事系幾好
嘉琪，嘉晉，蔡仔，陳蛇
仲有其他華將
基本上無要求配潘雷禁制

巫顯東都有徐同何良照住
反而楊明綸, 連容自己都顧唔掂
再享耆成又岩岩退埋龍戰士轉個手又俾埋部能

條友都係等轉做騎馬架啦
抵莎拉飛佢
無上進心

不過聽小道消息話因為楠仔染咗惡習
可哥先咁對佢喎

隊野定爛賭定爛滾

係容癌長期比馬佢姐
唔係都收皮

想當年小道消息講東東又係咁 所以先比咸成屌
自此都少合作

好似中間

一睇佢d策騎紀錄，九成八名開外，經常跑包尾一兩名，練馬師都無信心俾馬佢搏。

睇下星期六隻黃金甲同精簡最好兩隻好少少既跑成點

弱勢馬房就咪收徒弟啦

牙楠跟開我頓搵食
有次訪問我頓 唔知問佢咩騎師點點點 佢頭幾個已經數jack wong

學柏寶去魔鬼村

又群錯人
睇自己做化啦
跟大師兄最後連牌都無
定踏實騎馬
條路自己揀

睇番當年造馬案，比起而家真係小兒科。

要學就學何妖 仁kit
暑假就去下歐洲騎下好過啦

傳係咁傳
不過唔知跟邊個

咁好快比人引誘跑假
之後就可以明正言順過去一路跑馬一路入賭場

楠dee依家騎馬無左條欄起碼打六折

佢邊有機會大熱倒灶

靠贏馬搵唔夠
就會抵受唔住誘惑
靠輸馬搵番

呢個真 相信過幾季應該都轉幕後

幫手做下cover
讓下人埋欄呢啲技術要求唔高嘅

何妖師承方嘉柏但冇魔鬼村既痕跡反而其他睇落唔關事既騎師就有傳聞

何妖專心買車撚車都夠佢消磨時間

早着又迷潘

方+柏兩個找清條數未

會唔會未清又有新數？

找數未寶高

扑心真係好細粒
抱起黎屌
唔怪得隻豬成日抽佢水

點知吳長進果種廢唔係扮架喎

隻格萊美好似幾勁

覺唔覺華將成日高開低走 低開高走

呂卓賢吳嘉晉都係開頭好高評價
相反何澤堯梁家俊就唔算好搶眼

盡情愚弄我吧

火車開頭講到做告東尼第二

佢算係keep到期望

何妖幾季前真係火車都暫時還好支持幾多

算Keep到, 但想佢再穩定，不過點都好過而家既蔡明紹

蔡xx性格問題
其實方蛇話得佢啱

學好廣東話先

@The Autumn Sun

場玫瑰崗又真係幾好丁

今季有D實力馬始終佢把握唔太好 之前八進 平海歡星已經係

屌諗到一棍馬

小氣鬼3w抽電視呀

@單sir

你張call執幾多

佢呢幾個月d表現差到。。。

買佢p跑第4
睇中唔買就入q
今季買咁多次都係得陸寶係中

仲有隻嘉xx咁都冇p

單挑殿軍
btw都話呢隻你問點解潘嗰隻要死鏟入p好過

點解唔問我

佢發揮都有問題啦
前面慢放 隻馬三疊冇遮擋隊上去
中段加速 但繼續比隻威震天慢放
入直路加速隻馬仲有㗎喎
今次又排14檔

有兩隻想要，但見到騎個個就

我真係覺得火車咁跑問題不大
你走去燒都冇乜分別
三疊望空走上去覺得唔夠威震天快咪縮囉
大佬人地輕磅過你咁多
如果拍上去燒 嘉喜旺入直路收硬工
你之後應該鬧得仲勁

點解？
@貓仔

希望今次賀蛇好似銀紙咁跑就應該唔會第四

留名

14 14 14 1

拜完車公
嗰日唔係個閘廂搞一搞 佢去硬馬啦
文良似p過關

唔好再提銀紙
我跟撚到無曬銀紙同我爆鋪泥
今季呢隻包曬頭

呢隻嘢依家神神化化

肥文好仁
唔係潘搏命個p撻咗啦

有時可以騎落去一步都無 但又斷唔曬

好撚痛wor
跟四五場 中撚曬！中撚曬伏！

對呢啲冇路捉嘅馬真係冇符
初出嗰場我中過佢

嗰日3隻泥上曬名
懷疑佢Wp wp wp過

完全認同，唔係火車係對面直路走上去2疊
以當日泥地黎睇，叫都未必有得叫
而且上場我睇係有劇本
美麗天使毛顯東唔搶，比哂機會威震天慢放
之後佢都贏番隻好好利高，又係冇人同佢鬥燒贏

最唔鍾意重鞭輝跑谷嗰場
不過比個籍口囉 隻馬3班食唔到130磅以上

隻銀紙連跳，拍跳完，第二日再單跳
咁就爆左

呢啲似官仔馬
真係頂唔順老苗啲辣操

老苗都真係夾好晒果日4隻出黎博殺,下次呢隻應該冇架啦~

呢隻成日有血，未跑都驚爆

佢啲馬真係一輪輪 賭仔易賭
有既時候成批去 無既時候成批無

今晚搶唔搶精選
@Gobo snake

佢比債仔追緊債

-1230

似要避避風頭

著左草

馬PO精選排行榜
1.
2.
3.
.
.
.
.
.
49. 奧書 -280
50. Bogo -1230

翡翠福星食得啦

屌你打麻雀咁撚廢咪打啦
專注賭馬撚樣

痴撚線 反了反了

真 賭馬咪算
雀都唔識打 咪學人打

Gel咗

唔關事啦

紅運戰士退左役

LM

-1230，WEAK到

唉 屌 幾傷心
呢隻馬我覺得牙蔡谷完頭嗰浸 之後就鳩練

今晚想搶

10番256？
如果128 輸1230 都幾week

大健士 ?

應該係掛 半年前既事

我最憎果個

莫雷拉

重點係有劇本
不過就算火車搶上去應該都威脅唔到威震天
隻馬谷得好應

幾癲 半年前

有個仲憎

早場次果隻 ?
咁我搶大健士

牙蔡好多馬都係咁
評分到左自己心目中既分 就鳩黎

Hard Spun跑泥一定叻
孭唔孭到重磅我唔肯定
不過隻馬變得唔忠心我就怕怕

你味搶

佢田草爆完煲鋪勁 贏勝得精彩
之後好似就鳩嚟

閪手？

係咪食過詐糊嚟？

呢期有咩新愛狗

Win神Ho?

驚搶左你

幫佢答你
金鎗眾歡笑共創繽紛

你地成班贏好撚多
得我戒
即時存款

共創繽紛應該幾好馬 但呢啲馬一定過牙拉手
真係搵唔返一隻好似四季旺咁好heart既馬
金鎗六十就個個鍾意 大眾愛狗

中！

柒俊

Game既野 又唔係真牌

發覺上星期買完隻怡昌xx1w3p要輸

實好好分
btw完全唔知你憎佢

貓蛇鐘意你

佢係鄉土好出名架喎.......

你條契弟得閒mon post又唔上水傾馬
食屎啦你

問新力必就知

Bogo = 天叔

垃圾騎師
華一？邊撚到一呀 睇過

佢去咗食粉果唔得閒

唔係WIN神HO，金鎗點贏三冠

呢排好忙
咁啱睇到你jer我

啲人一定會話係隻馬太勁
邊個騎都贏

how about 福逸

寶高58歲廢中嚟

福蛇咁都中槍

真呀 陳蛇騎都贏啦

福逸呢啲款 唔係我鍾意啲款
高伯新好撚鍾意搞到啲馬好累聚 好大件頭 好重
唔撚修身

之前何妖同威哥都話隻馬有脾性
一定要留得順 騎師都要熟隻馬同有返咁上下騎功先搞得掂喇
啲人真係估擺個人上去隻馬自己跑就得

貓蛇 點解我都比人天下圍攻

輸場十幾蚊 預咗啦
轉倉算啦 轉去方仔到 包你高成就

好似我咁

R1 極速奔馳

原來薛恩騎過美麗傳承

你重傷wor 清
爆曬血

我開始諗忠心勇士係勁 但係咪大家期望過高咗

真心既,我係期待下季福逸既表現~
呢隻初出已經睇好,係俾人打左劫....

R4 紅磚勇士 (單挑殿軍)

我都有買
老老實實我係睇閘買
仲有隻加州得迅
而家兩隻都係三班含撚，可能兩隻都係垃圾馬黎

大摩收尾谷爆左我 都無計
轉去方仔期望都真係唔應該過高
牙方練傷病馬好普通下
唔應該拎軍出做尺比較

淨係踱步 行行企企
抖抖埋埋搏鋪大 我方

下季啦
係馬房反省下先
好明顯一出閘就要搵Cover既野 唔可以望空

其實先得三歲仔
G1 又發燒
一係就未熟慢閘搶口 一係就爆血
大摩真係玩死好多馬

R2 好運 (烽煙)

有人問過大摩有無教你留住跑
佢答 無

有幾個要黃牌警告喎

@單挑 @烽煙

講到自己冇份咁

我無喺馬名後面加自己名
唔算報名

皇者芯聲

又比人jer

332 333 335

試閘緊係試足所有野

烽煙蛇有冇諗住SR1?

做咩要SR1 ?

@必蛇 咁樣要唔要警告

容天鵬旗下「永同歡欣」今早（8日）在出試第一組田泥1200米閘時被拉停，隨即被運送往馬醫院接受治療。

容癌個倉俾人落降頭

覺得啲馬戴咗好可愛

係都你先

佢搞乜呀？

佢原本有冇黃牌喺身？

冇

=.=""""

>3<

永同

唉...又一隻冇得追數

一個佢一個全哥
黑撚到

火車嗰場 好撚頭痛

今年三師徙都唔順

兩隻333 一齊出

師傅今年啲ppg唔撚掂

跳出世界上次精選退出今次又出黎對當家馬騮

單挑殿軍報 關我撚事

永同我愛駒之一...
DIU

追唔追到數其次
見到啲馬咁心都up埋

二班唔係冇得爭
曳恩嗰次

一隻永同,一隻乘勢...容癌

大魔唔要潘狗？重用波健士

跑少一兩期姐
上星期先贏完萬眾力得
大摩啲馬出咁密 我頓都有其他booking

同上季一樣, 2班賽以上大摩已經刨好出邊隻, 睇下book到咩人

【重新出發】德甲未開波 跑馬先復賽
8/5/2020

德國北部漢諾威馬場昨日率先復賽。(GettyImages)

德國係歐洲體育賽事在疫情後最早恢復的國家，甲組足球聯賽將於下周六(16日)重新開波，而賽馬則於昨日率先復賽，在北部漢諾威馬場上演了自3月8日停擺後首個賽馬日，係相隔兩個月後德國再跑馬。久早逢甘露，漢諾威全日編排12場賽事，當中有三場是表列賽，戲碼相當豐富。

賽事在閉門形式下進行，在場練馬師、騎師及工作人員需嚴格遵守社交距離，而騎師在賽事期間及賽後解鞍時相須全程戴上口罩，當中部分騎師選擇戴上與綵衣顏色相配的口罩，為賽事增添更多色彩。繼德國之後，法國將有望於下周一獲准復賽。

我頓想衝冠 真係唔會再跑太多大摩馬
呢一兩個月去得好盡 分又盡

打撚哂針使鬼用我頓D騎功咩
用D垃圾換下分頭好過啦

我頓禁能住你都唔識上嚟
廢馬

岩呀
大摩呢排d換人換倍率玩到出神入化

如果我打撚左針 禁撚到仆街都得

唔好再笑福逸啦
我都戒左

啪針上車

可能係上左車先啪針

#375
波利
•
20 分鐘前
唔好再笑福逸啦
我都戒左

活捉反手迷拉一名

我話唔再笑你禁住都上黎啫

贏青葉賞嗰隻骨折跑唔到打吡

【馬場第一攝】有十三少做保證 點都要捧場

周俊樂替「進力之城」加課，十分淡定。

做得十三少首位徒弟，阿藍相信啫喱仔(周俊樂)必定有番咁上下基本功，就算無，以韋達之名聲加埋陣上經驗相授，只要肯聽教聽話，要造就到佢成材乃指日可待。

既然啫喱仔首日登場咁矚目，做師父一定要撐，十三少明日有第六場「進力之城」及第七場「承你所願」兩駒交予其手中，並非陪襯份子，加埋係十磅仔優勢，贏一件即響朵，贏晒兩件隨時上埋國際馬圈新聞，今朝見佢兩師徙頻頻行出行入，韋達不停細心指點，又安排「進力之城」及「承你所願」由愛徒加課，鏡頭鬼咁肉緊，唔使懷疑，一於捧吓場。

早餐料:
第六場:3進力之城

第七場:4承你所願

第十場:13精簡最好

■阿藍

又搞我樂

邊個買新仔就係同陳蛇過唔去！

諗住俾冷門貼士，點知變大熱係咩玩法

雷狗7隻紅格

等谷草先啦

青葉賞魔咒

大俠士配黎水10倍都冇

晏

R5 潘莫Q

More more

認識個位女士

新人有冇得玩精選

龍戰士大熱on9

田泰安：「合進駒」回師田草亦有競爭力

「合進駒」上仗終於打開在港勝利之門。

五班賽事一向賽程編排不多，所以有不少倉主見到有路程適合，便會為旗下賽駒報名，容天鵬馬房「合進駒」便是其中之一。

「合進駒」在四月中旬的谷草五班一哩賽出戰，以短頭位力壓「爪皇烈焰」和「機緣巧俠」，取得在港服役以來首捷。今期沙田日賽，「合進駒」由快活谷回師沙田作賽，出爭第四場五班1600米賽事，續由贏馬功臣田泰安執韁。

今早田泰安接受訪問時，表示「合進駒」上仗勝出後有進步，他說：「『合進駒』臨到終點前，感覺到有其他賽駒愈趨愈近，因而激發起牠的鬥心。雖然三駒爭持不下，但牠能力拚到終點並取得勝利，我感到相當開心。希望透過上次的出賽經驗，能令牠提升信心，今仗返回沙田出賽有力爭取連捷。」

首位「00後」騎師 周俊樂早出道有着數

明日登場的新見習騎師周俊樂，年僅20歲，剛於上月16日度過生日，是近十年來在港出道最年輕的見習生。他之前幾位師兄，例如巫顯東、潘明輝、黃俊及陳嘉熙等，皆是23歲至24歲才出道，周俊樂至少比他們早起步三年。

其實早十年出道的本地騎師，例如何澤堯、梁家俊、楊明綸等，也是大約20歲就開始在港出賽，蔡明紹18歲出道則更早，因此有「神童蔡」稱號。至於外國騎師，亦好多17、18歲已成為見習騎師。

雖然出道早並代表一定成功，蔣嘉琦、潘明輝等就算遲出道，亦可以好快打響名堂，畢竟成功與否要視乎騎師本身的天份及付出的努力。若然是這樣的話，如果有得揀，能夠及早在香港激烈的競爭環境浸淫，有更多時間適應，對日後騎師生涯發展有較大幫助，早出道會較有著數。

本地騎師的出道歲數及年份:
黎海榮 20歲 2004
蔡明紹 18歲 2008
梁家俊 20歲 2008
楊明綸 20歲 2008
蘇狄雄 21歲 2009
何澤堯 20歲 2010
吳嘉晉 22歲 2011
呂卓賢 22歲 2012
黃皓楠 21歲 2015
蔣嘉琦 23歲 2015
巫顯東 23歲 2016
潘明輝 23歲 2017
黃俊 24歲 2018
陳嘉熙 24歲 2019
周俊樂 20歲 2020

唔撚明小氣鬼騎乜撚野 果陣百鳩幾倍

賀蛇黎左一個月左右贏八場
曳恩八個幾月贏十場

閪手閪手

39個第二 同 4個第二

咁撚多第二已經唔係運氣問題

閪手啲馬 愈推愈冇力過終點
係幫隻馬減速

洩恩係一條撚樣

進擊之告仔 聽日又有馬贏？

今季冠軍練馬師之爭，姚本輝保持領先優勢固然被看好，但告東尼與大摩兩位冠軍級人馬，連勝五日後步步進逼，告東尼目前以44W排第三位，比起榜首差12W，仍保持爭冠希望。東廐今戰布下強陣，以「加州」系為主要搶分籌碼，馬房力爭六連捷。

對於今屆爭奪冠軍銜頭的幾位練馬師來說，姚本輝與呂健威自然希望可以首嘗冠軍滋味，大摩亦為爭取在港從練最後一個冠軍而努力；然而對於告東尼來說，對上一次成為冠軍練馬師，追溯至2004年度馬季，已相隔15年，既然今季有機會，以大哥大好勝作風，必會全力追趕。

加州明雋1檔出擊
明日東廐大舉出擊，好拍檔田泰安獲委以重任，延續剛周三騎練合作贏「加州雷電」氣勢，田泰安再為「加州」系效力，「加州明雋」上仗於田草1800米快放得第四，今次排1檔不容小覷。尚有出戰泥地一哩之「加州銀晉」，早前由巫顯東於同程上名，加強配搭下，馬房亦有意於泥地賽試圖作零的突破。

尚有上季曾由田泰安摘下三捷的直路賽專家「萬事叻」，尾場重排有利檔位的「莫浪求」，東廐陣容絕不能睇小，決心邁向六連勝。

想問問淫貓點睇佢老友D馬？
精彩飛動，開心大師

仲有隻格萊美

無錯
隻馬一湧自己上
闣手一比隻馬就墮退

又配牙街
佢田配牙街ok ga
格萊美 睇睇先算

呢條友都冠騎 對比布文炒飯 真係差得有啲遠

精彩飛動13倍

2檔 莫雷拉 跑高少少 上次11今次第10

其實係咪真係佢嚟架
當比籍口佢適應 下季仲係咁就搞笑

賀銘年個d就叫要時間適應
shit恩個d係識香港場地要點騎，但專登行古惑
下季都唔覺佢會有大變

格萊美跑1200九成熱身

行星夢有廿幾蚊係咪派錢

米挽拉貓蛇
一季適應

睇錯 原來1400
不過都係似熱身

一棍了

我好仁慈

今晚你揀好運?

行古惑佢絕對有
但明顯搏殺格都一樣係廢

閪手呢D唔係蘑菇架
係真閪

係，你岩?

留比你

必蛇

唔會再買 真係知錯
荷花福星打假

而家咁早講揀咩馬
會唔會有人做架兩鬥搶

閪手搏馬，唔計掌聲
我剩係記得隻帖木兒

帖木兒 真鞭既
但荷花呢啲 換華將一早犯天條啦 下話

聽日d馬都幾水
都係同個女玩 教下佢撚個老母好過

仲要車輪鞭既真鞭

天地無正氣

仲追好運，未輸夠？

好運五月九 !
btw 柏寶愛駒黎

有位唔上 打假鞭 聞屎忽

有賠率不如追多一次團結一致

佢隻西手仲要勁撚大動作
個人又搏哂落去以為佢好比心機騎
但隻馬可以完全唔加速，有d仲減速添

睇鞭尾就知佢好純熟
打空氣當打撚咗

以前每季都會開下記者會，好好醜醜做個樣，自從跟左極權奶共之後真係睬你都傻

禁早講定
一係到時全部反手
一係唔聲唔聲到時搶馬

呢方面盡得袋鼠幫真傳

突發有即場

冇角賭閪咩

霍清要去馬都去旅英，點會輪到呢隻
上場都證明隻馬三班都係得p

睇返JRA班練馬師
一年贏到四五十場已經好犀利
舊年贏最多嗰個贏62場
仲有成堆得十零場 單位數

究竟佢地點搵食

雷神近排表現窄窄哋...睇吓周末C欄又點？

莫雷拉與潘頓今季冠軍騎師之爭已進入白熱化階段，潘頓今季最強項是谷草1200米，並經常於此程搶W。至於雷神今季最耍家，則是在田草C跑道連場數胡，騎者精湛走位已是馬迷公認，出戰呢類窄場左穿右插最啱發揮，尤其是1400米途程，近7次於C欄同程取得3冠3亞1季，上名率高達百分百，周六田戰採用C跑道亦有兩場1400米賽事，雷神又要表演了。

莫雷拉周末田草1400米坐騎之中，以出爭一班的「美麗非凡」較為矚目。此匹4歲澳洲自購馬今季在港初出即勝同程，盡顯質素，幕後亦一心希望可以挑戰四歲馬經典賽事系列，可惜嘗試教馬兒留前鬥後效果欠佳，其後在田草1800米連輸兩仗，亦放棄進軍香港打吡大賽。早前蔡約翰安排「美麗非凡」復出跑1400米，結果只被負輕19磅的「極速王」擊敗，反映現階段「美麗非凡」跑1400米最合發揮，況且最近「美麗」系氣勢如虹，上周日尾場正是「美麗精神」與「美麗甜心」包Q，今次相信又可來個「美麗」延續。

至於第10場三班田草1400米，莫雷拉繼續策騎韋達馬房的「廣陵王」，此匹明星戰駒剛戰首次由雷神策騎，結果在同程飲恨獲亞，僅以頸位不敵「大眾歡呼」，但今次是85分上限三班賽，「廣陵王」可以孭少6磅，形勢復利再加上雷神走位，有權補中而回。

JRA咁多練馬師
好正常

薛恩場場係幸福掌聲果種水準咪唔會俾人屌囉

太耐無賭波 已經唔記得種感覺

幾時開賭波習作？

香港馬王「美麗傳承」昔日於玫瑰崗堅尼得亞軍、2019年香港打吡冠軍「添滿意」來港前同樣在玫瑰崗堅尼跑第三名，故「格萊美」賽績上當然令人憧憬。跑法彈性，只要健康養回，於1600至2000米途程上可望創一番功業。

J定先

得閒做下送外賣

季初好似好撚勁 愈跑愈搞笑

係 季初隻都市神話 27蚊p
我仲覺佢 幾勁

都係個句啦
佢接手做哂d陰質野啫
你見佢咁耐都仲係有咁多支持就知咩事啦

聽日容癌似有d料

聽日生癌

早飛熱到咁

有賭球嗎 ?

我係苦主
找數未
半年都唔止

半大

燶咗
找條陳年麻雀數未

又跑星期六輸撚死

架兩 ready

GG

米癲拉

原本都唔記得
依家記得就日日上黎追算

寶高狙擊手

真係贏咗又收唔到
1230夠食一個月

Dllm半大已死

Tg me la

瞄準射原來咁難

tg ed

好多手腳將聽日馬本放哂落靈車

都好既
早死遲死都係死

買少少半大又輕鬆針 舒服晒

輸比我鄭好過輸比韓假啦.......

何必呢，明知韓假閪波都樁落去

說話唔係咁講，賭馬輸起碼過程刺激

好過輸比xx旺

望到薛恩打虛鞭 自己個心仲刺激

0:0

狙擊泡菜狗了

興旺陳拿蛇

覓腸上盤?

好彩買得少

好彩無角球又針埋一份

@金世正

找哂陳年麻雀數

補飛啦

馬本-300 結餘900
之後點買好

大外檔 水原藍翼黎啊！

全北汽油穩!

兩隊垃圾都係返屋企抗疫啦

大家會爭邊場

漏油啦架靈車

R2

R4

今期反手馬係邊隻

R10 不羈的風 (新力勁)

平庸之星(唔駛入閘)

R10

.0.巴

R10 too

睇書要靜

前足又唔吹牙

有冇即場水

lm成班反手唔搶上面講個場

仲賭場閪波?

聽日贏大錢

我尾二

對決

白狗

你同我手足對決啦

賭仔

勝在有方 — 方駿暉

天賦威力持續突破

「天賦威力」元旦日於田草千八輕取當時僅有五班中級水準之「活力得勝」，尚未到達此班班頂水平。但其後於谷草千八和二千二百米之段速表現比預期好，確認演出轉穩。剛戰重返此程，段段快跟下自造1分24秒04，負129磅竟交出23秒71快末段，比後五場之三班前兩名馬「安承」和「水箭龜」分別快0.31秒和0.22秒，難怪可拋離亞軍馬「活力得勝」，後駒翌戰能劣勢下輕取季內贏四班賽之「埼豐」，「天賦威力」此役頭馬至少有四班中上級水準。五歲愛爾蘭自購馬外地只跑兩仗中短途，可能適應水土後現時跑中長途才最具威力，開竅後進步神速，上班少負十三磅料可像早前「福多寶」般升班仍能持續突破。

「精彩飛動」上季尾和今季初可在三班上名，於四班不用負重便有利，稍休兩個月轉場會加添新鮮感刺激，有望回復水準。

第五場 9 天賦威力 5 精彩飛動 6 加州明雋

第八場 14 大俠士 13 團結精神 9 年年旺

大俠士飛得了

淨係識追寶尾

唔明

10場 雷拉 是但一場

【張基焦點】追風者輕磅破敵

上場好撚勁

紅衣優駿唔知會唔會有人同我爭

一棍三千推落去未

唔好話2.5

1.5都gel到on99

韓假真係唔好咁早gel住

又jer

韓假乜撚野4:0>4:5
痴撚線聯

1:0

【進階選項】美麗非凡呢個Moment爆發了

1.5賴屎未

我大注2.5 小注1.5

驚唔驚爆埋2.5

我彪87分鐘全北3:0 gel頭, 補時對家連入三粒

韓假

好撚多手腳贏馬本

韓假真係永世不沾手

@興旺陳 @拿蛇

天賦威力慘

興旺陳好貪心，想食埋全格

easy
聽日再推爆佢！

十蚊都無buy呢場

推翻d本俾馬會

爽

收聲
頭3場： 姚-告-容

R2 好運

第一次警告

紅牌

我了書蛇，2.5 1.5S勁中

又羊

史迪蛇做乜失控

我買多左注1.5大 緊係想全格

有時就係唔夠時間...

明天重注周蛇孖寶

準備就緒

叫咗兩個鐘上盤收返98蚊

好過冇

好過豬既

好多血

仲有叫咗大半場第一球

做乜撚呀屌你老母

失控

Show Blocked User - 長井龍雪狙擊手

好腥臭 狂刷個口 刷到流血

好過星期三買怡昌飛駒一分鐘一蚊都收唔番

1w3p仲要輸

強制退役啦

block撚咗唔使煩

食精啦仆街！！！死仆街！！！邊個想睇圖

史迪蛇痴撚咗線

好多手足blk左我了 而家派錢都冇人留

唉屌你老母臭閪 輸撚到鍊住個春袋

賭到痴左？

呢啲先叫失控 平時我地嗰啲算係乜

好腥臭 我狂刷個口 接近瘋狂狀態

波PO好能癲

雷拉騎王中硬架？

不如小注大健士算

而家迷緊賀蛇

唔好同我搶肥鬼

原來岳伯仁有馬跑南澳打比

又要高水又要易中 世界上邊有咁簡單既野

搶精選前一粒鐘都咁靜既

有波賭走哂

得一場韓假

利申：收錢

又追賽尾sss

咁咪幾好睇少隻

大俠士我都想要，但黎水

全北得半格

Testing

世二唔驚啦

R4 開心大師
R5 精彩飛動

咩事泥水變世二

不嬲都係世二
世一莫牙
世二我泥
世三bounce back

迷水了

香港最佳騎師 = 我泥

試課閘先

聽日就周蛇

阿嬌結完婚話性生活唔協調
屌你老尾笑撚死人

她是我遇過最單純的女人

今晚咁少人
唔洗搶

食過冠a番唔到轉頭？

一陣就會湧晒出黎

睇緊電視

出沙圈

試閘先

testing

睇啱隻何妖
但係何妖

開閘喇 唉呀 烽煙四喜新力必慢一慢呀

睇啱千金不換

Fit到震嚟

試閘

R6 進力之城 屌

我應該唔好玩，做阿二算

行圈，準備入閘

人呢

你性生活一睇就知唔協調
成撚日屙屎

屌你老母呢隻都冇分我死咗佢算

屌你老母咩

準備入閘

福逸

哎呀

大慢

黎

榜尾
晏
奧

準備

量化歡騰啦

R1極速奔馳（Win神Ho）

R3 東龍陣（なつめみお）

R8 大俠士（晏菲路8號）

R10 飈驥 (人一世勿一世)

R4 紅磚勇士 (時時精綵)

R9駿龍駒（尊兄）

R10 精簡最好（Adnan_Januzaj）

R9 極速王 (華可可)

R10 美麗滿紛 (睇書)

R8 大紅包 (長井)

R5 千金不換 （小川ともみ）

R6 翡翠福星 (poli)

R8 薈力之城 (Eriksen)

R4 暴風俠 (我愛金世正)

R7 承你所願 (跟方)

R4 百寶袋（金仕芬）

R5: 精彩飛動 （吳宗憲）

R9 駿龍駒 (覓腸)

R6 嘉喜旺 （被屠殺）

R6 南莊瑞寶 （奧書）

R9 信心保證 (新力必)

R3 一代莊主（bogo)

R6 翡翠福星 (冼毅力saint)

R10 不羈的風 (不加思索畢加索)

R9 紅衣優駿 (有村架純男朋友)

R2 電玩時代(Priestgod)

R4 紅磚勇士 （長井）

R5 精彩飛動 （星宮一花）

R2 艮志騰雲 （超能量）

R5 加州明雋 (香川）

Dq

#656開始

#656開始計算

兩個垃圾同我鬥快

R6 進力之城（Eriksen)

我見到有兩個捐閘

得佢R1

撞左 r4 黃金元帥 （長井）

今次又唔洗三組

仆街 以為搶唔到 原來3組

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)

R8 萬事叻 (有村架純男朋友)

真係無人搶

第五場咁快有三個

同路

你簡稱就用返史迪仔啦

我咁急做咩

R3 皇者芯聲（拿樸迪）

撞左，R1量化歡騰 （冼毅力）

福蛇去咗邊

又燈拉

做緊應該要做既事

識嘢

一有波賭馬POST 冇晒人

奧書爾on9

R1 極速奔馳（Win神Ho）
R2 好運 (烽煙)
R3 一代莊主（bogo)
R4 紅磚勇士 (時時精綵)
R5 千金不換 （小川ともみ）
R6 翡翠福星 (poli)
R7 承你所願 (跟方)
R8 大俠士（晏菲路8號）
R9 駿龍駒（尊兄）
R10 飈驥 (人一世勿一世)

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)
R2 電玩時代(Priestgod)
R3 東龍陣（なつめみお）
R4 暴風俠 (我愛金世正)
R5 精彩飛動 （吳宗憲）
R6 嘉喜旺 （被屠殺）
R7
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好（Adnan_Januzaj）

R1 R1量化歡騰 （冼毅力）
R2 艮志騰雲 （超能量）
R3 皇者芯聲（拿樸迪）
R4 百寶袋（金仕芬）
R5 加州明雋 (香川）
R6 南莊瑞寶 （奧書）
R7
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)

真

洗碗定人手洗衫

原本想簡第十場
Cls 秒爆左個名額

大俠士泥水都揀
siu45siu4

R1極速奔馳（Win神Ho）
R2 好運 (烽煙)
R3 一代莊主（bogo)
R4 紅磚勇士 (時時精綵)
R5 千金不換 （小川ともみ）
R6 翡翠福星 (poli)
R7 承你所願 (跟方)
R8 大俠士（晏菲路8號）
R9駿龍駒（尊兄）
R10 飈驥 (人一世勿一世)

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)
R2 電玩時代(Priestgod)
R3 東龍陣（なつめみお）
R4 暴風俠 (我愛金世正)
R5: 精彩飛動 （吳宗憲）
R6 嘉喜旺 （被屠殺）
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好（Adnan_Januzaj）

R1量化歡騰 （冼毅力）
R2 艮志騰雲 （超能量）
R3 皇者芯聲（拿樸迪）
R4 百寶袋（金仕芬）
R5 加州明雋 (香川）
R6 南莊瑞寶 （奧書）
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)

第三組好多大蛇

R7 連利福將 (有村架純男朋友

我地組你贏頭場收工

R7 -1

又係廁所出POST

R7呀覓腸

出post駛入廁所
振夫綱

性生活都冇就係廁所打飛機

新力必

冇關括號 唔計

屌 有奧書

係咪成日上日本啲討論區
聽講佢地係唔打埋個‘刪’括號

第二次同8號同隊

R1 極速奔馳 (Win神Ho)
R2 好運 (烽煙)
R3 一代莊主 (bogo)
R4 紅磚勇士 (時時精綵)
R5 千金不換 (小川ともみ)
R6 翡翠福星 (poli)
R7 承你所願 (跟方)
R8 大俠士 (晏菲路8號)
R9 駿龍駒 (尊兄)
R10 飈驥 (人一世勿一世)

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)
R2 電玩時代 (Priestgod)
R3 東龍陣 (なつめみお)
R4 暴風俠 (我愛金世正)
R5 精彩飛動 (吳宗憲)
R6 嘉喜旺 (被屠殺)
R7 連利福將 (有村架純男朋友)
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)

R1 量化歡騰 (冼毅力)
R2 艮志騰雲 (超能量)
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)
R4 百寶袋 (金仕芬)
R5 加州明雋 (香川)
R6 南莊瑞寶 (奧書)
R7
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)

同寶高蛇一組

類似係「（笑」果啲

R7 鑽飛龍（綠木）

-40

齊

屌你老母閪真係眼都怨撚埋同奧書條傻鳩同組
閪冧啦呢鋪屌你老母

貓蛇呢

正叔暴風俠
講咁耐肥鬼原來唔係潘果兩隻

拍跳啦

晚晚砌佢

下次執正黎做

R1 極速奔馳 (Win神Ho)
R2 好運 (烽煙)
R3 一代莊主 (bogo)
R4 紅磚勇士 (時時精綵)
R5 千金不換 (小川ともみ)
R6 翡翠福星 (poli)
R7 承你所願 (跟方)
R8 大俠士 (晏菲路8號)
R9 駿龍駒 (尊兄)
R10 飈驥 (人一世勿一世)

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)
R2 電玩時代 (Priestgod)
R3 東龍陣 (なつめみお)
R4 暴風俠 (我愛金世正)
R5 精彩飛動 (吳宗憲)
R6 嘉喜旺 (被屠殺)
R7 連利福將 (有村架純男朋友)
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)

R1 量化歡騰 (冼毅力)
R2 艮志騰雲 (超能量)
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)
R4 百寶袋 (金仕芬)
R5 加州明雋 (香川)
R6 南莊瑞寶 (奧書)
R7 鑽飛龍 (綠木)
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)

已整合

屌 你唔係死左既咩幾時上水架

行星夢冇人揀

Bounce back!

三組指標性好高

晏8揀泥水
咪撚出口燈呀仆街

呢隻野上1600 換人岩晒
撚叔就撚叔
1200 上1800 都贏起碼2班係手啦

簡完得個p
好大機會都係要負數

今次冇人要陳蛇

奧書求勝心切

呢隻會係我第一分攞到分嘅馬

以為揀落班果隻

留返自己賭

10.1P，頂盡-9.7

晏XXX號同方蛇一齊中既機會有幾大

攞多-40

點

奧書中嘅機會大啲

-320 就大撚獲

中到傻啦呢隻

有同路可唔可以加注
R7 承你所願(戚家隻狗喪彪)

Hi

咁都唔中，就真係好撚癲

你真係揀我俾你嗰隻

揀行星夢會刺激啲

我見到有講 睇書個隻都有 我放第二

掛住打機又miss左

南莊冇三甲唔奇喎

無心睡眠都無人買

睇奧書聽日燈雷 潘又5W

係，所以行星夢先有話題

本身想揀
但係何妖不了

係咪冇得加

聽日大摩連場數糊

都好既

屌

行星夢打疊再然呀!

睇書又尾場

我撐你喎

隻馬好fit，1400真係啱啱好
上場都係最後200先斷
最重要呢場14號馬都只係118磅

覓腸做乜唔揀R7

而家冇加注

加注可能要下季先再考慮

慢了

ok係街 冇搶到

呢隻陳蛇上去都贏三個馬位啦

寶高: 成排燈膽開晒燈鳩住大摩

周俊樂集氣區在此！

世事常變，新人輩出，亦有舊人辭歸，華將蘇狄雄宣布下季放棄申請牌照而轉為騎馬人，今期賽事則有周俊樂首次登場。查近季見習生在港初出，黃俊未有上名，但陳嘉熙、巫顯東、黃皓楠都在首日入Q，而潘明輝更取1冠2季，唔少都有個好開始。今期周俊樂初次出賽即有師父韋達大力支持，小將肯定會把握機會，至於小將最擅長發揮哪類馬匹？當然是擺前順放的賽駒了。

周俊樂獲師父提供「承你所願」及「進力之城」兩駒，其中第7場「承你所願」季內試過在1400米一放到底，所造時間更刷新四班同程紀錄。馬匹4月底小休兩個多月復出，即於田草1200米取得季內第3W，跑法相當有彈性，配陳嘉熙排外檔起步唔夠快爭放，但沿途三四疊最後都能衝贏，演出極佳。此駒季內試過打疊贏馬，狀態勇開就勇，今勻韋達將此駒交由徒弟發揮，絕對計啱數。

另外，第6場「進力之城」前仗配陳嘉熙獲殿，是至今最佳名次，本身在三班泥地亦曾跑近，居四班有利。華將師兄潘明輝於2017年在港首日登場，即於泥地賽夥拍「花月流星」取得首捷，到時睇實周俊樂有沒有火車潘的本色了。

我錯囉咁點啊

揀得一隻潘頓

大摩反cup冠騎啦

冠騎

驗眼啦

冠練先啱

Gp1都3隻啦

呢隻都冇我冇嘢好講

奧書同睇書一組

3組蛋陣

Sorry

聽日唔賭

成組負40

聽住先

講經咩， 較定鬧鐘起身啦

無角球唔知點生存

多燈過龍

唉 訓撚柒左

仲有14個鐘17分鐘

辣殺 睇我中

做完愛做既事太累

打天下大結局都無睇？

寶盈快車唔傷都可能幾勁 而家c布先初出 sad撚到

Win神Ho呢

傷過兩鑊勁

人地排名前過你

晏8除左搶口同-40仲識啲咩

跣腳

講得好

屌
佢一搶口就累全組輸

無獎問答遊戲, 馬PO精選最多參賽次數會員係邊個

好明顯唔關你事啦, 奧書7次全敗全輸分組

我

期期都好撚搶口

太眼訓 工作太累了

自己就次次都唔撚中

波股馬 我都攰啦

咁都估到 勁能到

垃圾

同佢一組係幾尷尬

又要返工又要做家務真係慘

駁唔到

你仲有麻雀

我有冇第二

要奶腳趾架 老婆奴

利之贏
平常心

望翻原來我同佢一組

揀左潘希望聽日唔好撚狗

三組蛋陣
奧書有分了

吐血死咗

成名作係眾善積福？

一定要迷潘反拉

印象中香港冇漏報名
澳洲有次冇報

你話笑45笑4

佢老婆用佢都用得幾盡

貓蛇又唔報

開大技

用盡啲 打哂針 好過高新 鳩操鳩加程

喂 樓上嗰堆 而家欺凌啊 屌晒上面老母

應該唔只一個
但我覺得係你

平頭第二

烽煙 13
寶高 12
人一世勿一世 12
新力必 12
福逸 10

我輸到-255.5...聽日隨時-295.5...

奧書爾計埋今次8次
唔駛估

你守尾門

咪係
晏仔加油摵甩齊頭燈閪個名

唔怕啦... 奧書-320

我同條撚屌之間就係差24.5既距離...

仲有無得搶
飲緊酒 忘記了

奧書
隻南莊瑞寶要交代 又唔使買

又花天酒地
大淫貓

酒入愁腸愁更愁

邊條撚屌揀紅磚 輸咗斬佢十碌

第二組點輸？

揀唔到尾場大摩 想針了

莎拉件衫唔同左

我屌哂上面老母

呢三十隻又得一w 就精彩

聽日想all in 加州明雋

lm睇周sir俾賭仔瘋狂圍插

旅英福星冇人揀
可以allin

華麗傳承冇人揀
可以allin

千二跳千八仲要B1係咩玩法

唔好質疑冠練

屌 原來我揀左冠軍練馬師隻馬

食緊飯miss左
竟然冇人揀二郎 本身想搶
咁多巴打吹奏

我今場想跟一跟隻

我屌win神ho揀左隻極速奔馳

今次三組都揀正路，應該大機會全正數

二郎睇即場
周蛇廢廢地就不了

睇埋track利唔利放

奧書爾carry三組 唔知點輸

同路了 BRO

有佢就輸左啦

馬PO精選揀正路
星期六 草泥混合
估計爆到傻

必蛇好似近幾期都同奧書蛇一組

連美書勁到 分組輸晒

周俊樂隻隻有飛洗唔洗咁勁

場場出場場跟

以往星期六真係爆到傻閪

接納

8119 位置過關 2x1 沙田 星期六
賽馬過關 2x1

勁中

禁就要睇實家俊蔡仔

上個賽馬日就係得條2x1$10中 屌你老母燈到

仆街同馬PO D心水好大出入
是咪要GEL

上場有揀

feel到燒家想過一個fat fat 既母親節

完全唔記得搶

+40

好人好者買紅磚

頭場 英之友

呢隻本來想買，最驚走去同二郎鬥燒

準備贏大錢

返工

成日外檔

gun

戒咗賭

呢個檔一係死隊一係拖落尾

快活一番

而家先睇到，頭場條飛三隻馬有兩隻精選馬

心靈投注 翡翠福星

Lm 心靈投注？

真錢投注南莊端寶 ?

米搞事啦
笑死 我唔會買臭拉

西甲復操了

今日小注算 貓蛇 頭場勁難買

睇你表演

勝出光彩蹄部穿左窿
寶塚唔跑得

@超能量

想試

你信莫雷拉啦 2檔 跑高少少

量化歡騰大熱合理

第一場又有一隻唔洗買

賭閪咩
留錢食活仔仲好

咁快出去食定早餐之後返屋企賭馬贏大錢

今日好撚惡賭

平時返工唔想起身
琴晚飲埋酒仲要三點幾起身 今朝勁撚精神
次次放假想訓晏少少都唔得

唔賭啦

有啲料到

俾著兩三年前皇者心聲邊會賣到二字頭

閃電龍 爆呀！

飲完酒好極端， 訓到傻撚左/訓得好差
星期六驚驚地， 細細地玩下

怕閪咩

騎嗰條友唔識放頭

我擺明訓得差 但今朝醒好精神

上場都ok

重磅郭

大紅包skip得

[平海飛星皇者芯聲] 五月九日沙田泥草混合十場賽日討論區III

又要買定

貓SIR 有錢食活仔
跟住叫雞之後賭頭場?

佢快槍手 開跑前5分鐘都夠時間

無聊係youtube搵到JRA整既04年香港國際賽開場片,做得都幾有心機

多旺達

幾多年前

必 tg

佢真係廢老黎 屌佢老母

係唔係想逼死我

呢個組合貴

我dllm

少林足球

垃圾食物

塊雞扒爭唔落手

咁有錢都咁貼地 難得

S01先貼地

唔食活仔 唔知

S01=弱版澳牛

R1 有一皮野 買咩好

青年聯動

好撚老尷睇到

廢老咁晏都唔起身

推

覆左我 兩句
我打左好多 死仆街

push

1001